「因航末日」點睇港航下年飛LA，San Fran同New York

宜家已經飛緊溫哥華同奧克蘭
冇左獨市，因航比人禁住打

不嬲都唔係獨市
YVR 有AC
AKL 有NZ
EWR有UA

廣東話空姐獨市

新航都有廣東話空姐啦

成機都係廣東話空姐wo

邊係獨市
UA/AA/SQ係乜？
而且客路唔同
公幹唔會走去坐港航
因航不知做幾多轉機客

港航咪打緊長途business客囉

on9 成機空姐都識廣東話喎
你有無坐過架

hx crew正到痴線

以前cx 好正 唔知去哂邊

冇

hx全部後生女

因航班次多對商務客先最重要
儲里數有loyalty
因航啲lounge又正

有成龍不了

on9

掛住「香港航空」個名但根本係中國公司

連登仔唔係咁都奶下話？

當年港航開全商務去倫敦，慘敗收場
你做business咁簡單

去美國真係搭AA UA好過
因航wifi都冇

Yes
機上面全部簡體

大把人奶express啦
咪又係港航

嘩張來回機票平幾千 抵呀 !
嘩班空姐平均廿幾歲 索呀 !

海南支那旗下 ?

連登仔 : WFC \ /

今次直踩因航北美春袋

打極都上唔撚度市㗎啦 算鳩數啦

。

幫襯港航即係提供資金鍊畀海航
畀海航買貴香港啲地

連 sponsor / 會計師都過唔到

Exactly
飛San Fran 成14個鐘仲要等你港航delay
因航班次密又較為準先係重要